港媽產後復工泵奶擺滿雪櫃 打工仔大呻噁心︰打開雪櫃見到有啲想嘔

不少媽媽為了事業家庭兩得意，只好選擇做在職媽媽，然而職場上同事未必會理解在職媽媽的辛酸。一名打工仔於網上討論區發帖，大呻公司有女同事剛產後復工，她在上班期間多次泵奶至接近塞爆辦公室的雪櫃，更稱「打開雪櫃見到有啲想嘔」。

一名打工仔於網上討論區以「女同事係咁泵奶，Pantry雪櫃無位擺」為題發帖，指日前與辦公室的茶水姐姐聊天，得悉每天從午餐後開始，打開雪櫃便會看見2瓶奶，2個小時後又會多2瓶奶，在放工前也會多2瓶奶，「全格得佢啲奶，無人敢放飯盒入去」。打工仔無奈表示，情況已經維持近一個星期，
"雖然同事係靚女，但完全唔搵嘢擋住，見到就有啲想嘔。"

女同事聲稱奶量多至漏出來
打工仔事後忍不住向女同事暗示其奶量多，而女同事也直接回應，聲稱奶量太多，
"佢話啲奶好多郁下都漏出黎，成日整濕件衫先要keep住泵，多咗整手工皂到時俾一個我。"

女同事這番話，令打工仔大感驚奇。

網民反鬧打工仔︰體諒在職媽媽
不過，有網民不滿打工仔的「苦楚」，認為應體諒在職媽媽的辛酸，「咁人哋有需要，而且喺Lunch之後，應該唔怪得人哋嘅，可以禮貌地叫佢用袋裝好」、「點解奶同飯盒唔可以擺埋一齊，大家都有嘢裝著」及「在職媽媽好辛苦，大家互相體諒吓啦！」

雖然同事係靚女，但完全唔搵嘢擋住，見到就有啲想嘔。

幫下佢手清貨啦

分享比全公司飲

拉，又係呢啲上網講句嘢做新聞

係咪靚媽先

//女同事聲稱奶量多至漏出來

打工仔事後忍不住向女同事暗示其奶量多，而女同事也直接回應，聲稱奶量太多，
"佢話啲奶好多郁下都漏出黎，成日整濕件衫先要keep住泵，多咗整手工皂到時俾一個我。"//

你老味 呢段甜故嚟架?

多咗整手工皂到時俾一個我

女同事聲稱奶量多至漏出來
打工仔事後忍不住向女同事暗示其奶量多，而女同事也直接回應，聲稱奶量太多

又係hket啲垃圾作文

問下佢可摸耳俾我飲啖？
直接咁飲

標準答案：女同事相呢？

安排兩件男同事幫手啦

諗起套H漫

我未戒奶，可摸耳俾我飲啖

喺雪櫃見到幾支人奶就話嘔心 但用女同事啲人奶搽勻全身嚟沖涼就無問題 呢位打工仔都相當虛偽

其實用個雪袋入著咪得
自己個B D奶都應該分開隔著人地D飯啦下嘛

依間報館淪落到要作人奶甜故

用口幫佢

Ching你好似get錯意思
應該係個女同事講話第時用啲奶整咗手工皂有多嘅話分個俾佢

早同午一齊入廁所搞掂佢

呢段新聞
係BabyCondom: 死毒撚！尊重下女人啦 你都係阿媽生架！
係連登: 好想飲奶可摸意直接埋口

又作文 網上討論區

好正常，所以好多奶罩係吸水。勁起上嚟真係自己噴，pornhub 大把片嚇撚死你。

圖呢

飲完倒包維他奶落去

Cat girl 咁既款

Ching 圖又冇 link又冇喎

飲奶奶 羅🤪

十字牌咁，一樽樽玻璃樽

有無得鮮炸架

[復八磨直兎] ミルクまみれ

俾個名你
[復八磨直兎] ミルクまみれ

好人一生平安

點解一睇呢種post嘅 標題加內文頭幾句已經知一係 晴報一係經濟日報旗下d垃圾網媒

屌呢d無憑無據無價值嘅嘢都要擺做新聞

仲要有on9仔貼嚟時事台

想食

"佢話啲奶好多郁下都漏出黎，成日整濕件衫先要keep住泵，多咗整手工皂到時俾一個我。"

可以告呢個港媽女同事性騷擾

扲黎茶丁

直接告呢個港媽女同事性騷擾，收佢皮

幫佢飲幾包 咁個雪櫃咪有位囉

O

咁都上熱門，拉

公司有專用人奶雪櫃 仲要有鎖
想望下都冇

回過唔知幾次帶

人妻同事

想偷喝都唔得

拉

呢樣好事，唔洗同其他人嘅食物擺埋一齊

打工仔事後忍不住向女同事暗示其奶量多，而女同事也直接回應，聲稱奶量太多，
"佢話啲奶好多郁下都漏出黎，成日整濕件衫先要keep住泵，多咗整手工皂到時俾一個我。"

睇完呢段 成個腦都係淫野

冇圖 點知奶量多

seed 呢

睇連登仔的反應
可以肯定出post的唔係男同事

直接啜

恭喜八婆

睇到扯左，如果我公司有一定攞黎飲

人體分泌物

邊到有得買人奶手工皂

⚠️我已經扯旗⚠️

而家既傳媒係咁上下質素

條女自己買個雪櫃雪啦屌

港女就係想獨霸個雪櫃

跟蹤我

印證仁賤女人嘅虛偽

酸縮味

打個哈痴 啲奶咪噴出黎？

靚女..就用的人奶沖奶茶啦

好難飲, 試過沖咖啡

人妻有無試過？

直接拎嚟飲啦

杏仁茶..

有冇咩關鍵字 想睇

link

多咗整手工皂到時俾一個我 性暗示

留名link

女同事與其整濕個bra，不如除埋bra，如果唔小心標奶，男同事都可以幫口接著，幫手清潔埋女同事乳頭，辦公室會好和諧

topick = 經濟日報 = 打仔日報 = 網絡降頭

做咗成個辦公室嘅媽媽

lactation

識人公司入面有間媽媽房入面有雪櫃專for班媽媽放奶入去

屌你老母又女權
之前餵奶又係, 屌你自己幻想被迫害又吹到全世界得罪佢咁
拉

鳩噏作新聞

男同事樂意代勞丶分擔其壓力

肚餓拎支飲

我唔介意做契仔，媽咪我肚鼓鼓要飲奶，好似瀨咗尿可唔可以幫我清潔吓

又唔係唔俾你泵奶，但係唔該收好啲囉，真係好撚尷尬
有多又飲唔晒，倒撚咗佢啦

晴報

得悉每天從午餐後開始，打開雪櫃便會看見2瓶奶，2個小時後又會多2瓶奶，在放工前也會多2瓶奶，「全格得佢啲奶，無人敢放飯盒入去」。

當件事係真
lunch後先放奶
個飯通常都雪黎做lunch
你lunch後有冇奶都冇飯啦
作文都唔作好D

+1

漏奶 咩撚關係 我批要批你個波

好撚淫

咁又真係唔岩既
雪櫃公家，放到其他人放唔到飯盒

佢不如買個細雪櫃放公司專放奶仲好

有人奶玩先正

飲過人妻果啲未

無

整芝士囉

體咩諒呀，啲奶唔係應該一枝枝放入保冷袋pack好先放入雪櫃架咩，就咁放入面都唔衛生啦，同埋如果係正常雪櫃，係咪應該放冰格呀
利申：有經驗，不過冇咁勁，都係包實哂放冰格

Shut up shut up shut up

屌好想飲

啲咸濕佬成日老作騎呢鹹濕古仔博點擊

食lunch時 用佢d奶 撈cereal嚟食

自己買雪櫃啦
女權大撚哂

文盲

諗起有變態佬偷飲

我可以同佢一齊測試手工皂

好想飲奶呀

點解咁多人想飲其實好難飲

利申: 飲過

直接飲

以前啲同事會搵袋包住先隊入雪櫃，睇唔出係乜
如果赤裸裸擺支奶喺度又真係有啲核突

唔駛咁麻煩啦，我即場飲咪得

又作文

作呢啲文最易 又好寫

直接行過去問佢有冇得飲，人肉飲水機

多到漏咁好奶水
唔想你咁辛苦 幫你飲到唔會漏

多咗整手工皂到時俾一個我。

無圖無真相

邏輯+1

正，一揸成手奶
想啜，靚女人妻奶一定滑過黑白淡奶

無時間地點人物做月經都得

下次講話結婚新郎幫黎飲嘅女仔切蛋糕啦

有幻想喎
諗起一路做愛一路噴奶嗰類AV

想飲了

這個多工仔太差...
人地都話做手工皂比你
都唔識主動幫下手
比如幫手提煉原材料

拎去煮白汁雞皇飯

我地好多人都飲過

正常黎講個個都飲過

it 毒撚

多到整番梘

唔記得 想回味

我幫你啜晒出嚟啦

屌一睇就知作文
啲記者真係鳩黎

睇到扯扯地

屌奶星拎嚟飲啦 嘥鳩晒啲嘢 衰仔

滑坡一下先

按文中邏輯
個女同事話會整手工皂俾投訴果個同事
一般來講，雖然係間接，但大家都會有D 男女授授不親既避諱
好少會送人奶手工皂俾男同事
因此推斷投訴果條友係女人
重要係無仔生果隻

多咗整手工皂到時俾一個我。

仲要係靚女
仲嫌三嫌四

又然

自己買個雪櫃擺飯啦

有真實案件又唔識製造輿論同引起討論，淨係識上網作故仔，然後班報紙佬又係到呻冇人睇報紙冇錢賺

如果真係有依單新聞 我今晚表演活生生免火化海葬自己又點話

我可耳幫佢飲晒佢

作文當新聞

圖呢?
無圖你話公司有個毒男係公司多次打飛機入樽塞爆辦公室的雪櫃都得喇

牛既奶都夠膽飲
人奶點解會嘔心?

香土原POST:

佢成篇嘢只係屌個女同事就咁放堆密封人奶喺雪櫃唔衛生 但對女同事送人奶梘嘅提議就無意見
如果佢真係只由衛生角度去考慮 咁正常應該會覺得邊樣嘢係嚴重啲?

一定係肥西諗到佢對奶就嘔

睇到扯左既新聞

表面扮嘔心 實際就偷偷地飲

摩擦力

如果係女人一定係d老姑婆

敲隻蛋淥蕩湯扮poor
奶含奶奶先

Sorry 大家，我見過Zichrinii真人佢有中度弱智，佢問講埋呢啲嘢，唔好怪佢

幫佢奶

"佢話啲奶好多郁下都漏出黎，成日整濕件衫先要keep住泵，多咗整手工皂到時俾一個我。"
呢句只係引述女同事講乜 無表達意見
連放滿雪櫃都想嘔 做番皂更加唔洗講啦
中文唔係樣樣都要畫出腸

on9？你冇老母？

聽講有啲老母出唔到奶

太多咪倒囉，你都識講係過多

分d比我飲

大公司 懶好人
日日比佢泵幾廛個鐘
D野邊個做

好想俾人嚇死
比link la diu

邊有人會覺得噁心架，咪又係奶
牛奶唔噁心但人奶好噁心?
飲不到的奶是臭的?

老公就爽啦

老婆又靚又有波

依家仲有期間限定玩

審死官?

好想飲，最好新鮮吮

篇文無寫佢既意見出黎，唔可以假定佢無意見/讚成/反對，但睇返篇文，我會推斷佢係反對既可能性大啲，飯盒掂到都唔中意，更何況用人奶接觸身體

利申閱讀5**

sauce?

靚女人奶 好想飲

Bb一餐咪飲120ml，點嚟兩樽，多咗咪倒咗佢，當你兩個鐘揸一次，頂晒咪6支，6*120都已經夠bb食一日啦。

啲傳媒真係好嘔心，政治嘢又唔敢講，冇咩大新聞就拎網上膠文當新聞

搞到人無位放飯盒咁自私
死臭雞要俾所有男同事執返劑先得

冇表達意見你就假定佢冇意見，你唔止中文廢邏輯更廢

其實多左都唔一定要雪起啫，多得滯咪泵出嚟倒左佢，個BB都食唔曬架啦

咁上下

杏仁茶你都磨到出黎？

Luna Fu

cls

唔介意

我要多個拎來劣鳩

送比同事飲
同事幫忙飲D

好想飲哂靚女同事啲奶水

我想幫手

冇相，你話係李嘉欣都得啦